啲廢老去食野多士又要飛邊

好浪漫食物，多士邊唔食得咩？

咪係 平日拎嚟餵狗

太硬妹唔到

廢老偽毒

good dog

阿叔食鹽多過你食米，舊屎打日本仔果陣你都未出世呀，叫你飛就飛啦咁多爹！

日本仔打過黎冇得食，阿婆樹皮都要妹啦，依家多士皮話妹唔到？

dog llm

應該冇用保麗淨